覺唔覺得周星馳套西遊記吹大咗？

呢廿年黎香港不停有人吹奏呢周星馳套西遊記，原來根本就係支那吹風落黎，香港人當年係完全唔buy呢套戲，仲要有人跟支那講呢套戲叫大話西遊，證明支那文化入侵得幾緊要
香港人可唔可以比少少骨氣拒絕支那文化入侵

👌

即係星爺拍少林足球嗰陣用人用得太盡？

睇見少林足球、功夫啲人滿飛天嘅畫面，就唔想睇。

垃圾 > 十年後上神枱 > 十年後吹大咗

唔覺有咩好睇係吹大既

唔同年代既品味問題
老豆老母覺得無聊眼花
攪唔清點樣穿越法
又500年前又500年後咁
但個陣80後應該多數覺得好睇

仲有回魂夜都有同樣情況
個代既人睇戲最好就係唔駛用腦
連少少都唔駛

本身響香港咁多套周星馳電影入面呢套係唔值得吹奏， 佢係響大陸紅呢套電影，印象中2千年初期，大陸無啦啦好紅咩一萬年果套對白，洗晒版咁樣，跟住香港紅番轉頭。